[尋人]想揾返今日两點同我一樣係十樓岀𨋢嘅女仔

雖然我連你有冇上連登都唔知 但我都係想試下喺到睇下揾唔揾到你

話說今日大概2點我食完飯就如常上返位於新蒲崗某工廠大廈返工。我㩒完10樓正當𨋢門就關嘅時候我哨到有人沖緊埋黎想入𨋢，咁我就緊係即刻㩒返開門俾你入啦。跟住就見到著住深藍色T-shirt 淺藍色牛仔褲嘅你。

你同我一齊係10樓岀左𨋢之後我就向右行而你就向左，正當我打開門入公司個下我轉頭向後諗住望多你最後一眼嘅時候，發現你都做緊同一樣嘅動作 就係咁我地對望左半秒鐘

如果你有上連登嘅就係到同我say個hi啦 又或者只係我毒撚FF太多嘅你都可以唔洗理我由呢個po沉

死毒撚

Sorry lo

Hi
我記得你呀
個個油面死毒撚呀嘛
我有男朋友嫁啦
我望你都係因為屋企人教
要小心啲可疑既人

女:轉身望一眼係驚你個死毒撚吊住我尾，仲要我相認?

標題兩點個兩字點打?

原來係你個死厹 我都唸梗你會唔會開po 點知真係開左 我有男朋友嫁啦 死心啦。

死毒撚半秒比你吹到變半粒鐘咁跨張

两你老母支那狗

多謝咁多巴打幫我推po

你老母俾狗屌添啦

平時行路望隔離路人都唔止半秒

屌你 你都知人地間公司，仲上黎問鬼咩